有冇巴打牛熊一格一格咁玩？

贏兩次就停，有冇得諗？

贏粒糖 輸間廠

我見啲人Post 交易記錄，一日 trade 40..50 次。每pair 都係食1..2格

食浪幅好玩D

入完輸3格，走定唔走？
唔准諗，即刻答

長熊長牛先有得玩，短炒心理一定輸曬

呢幾日悶市可以玩一千蚊一格
確認買入後即刻掛高一格賣出

買牛就跌, 買熊就升
可以點做

話俾我地聽你幾時買，跟你搵食

咁玩期指好過

兩格止蝕

【成交提醒】成功买入550000股恒指法巴九甲牛M.C()，成交价格：0.039，此笔订单委托已全部成交，2018-11-16 13:35:47。
【成交提醒】成功卖出550000股恒指法巴九甲牛M.C()，成交价格：0.040，此笔订单委托已全部成交，2018-11-16 13:37:06。

橫掂都一格格玩
不如專玩0.010極限牛熊

好易死啊

巴打，我都係咁玩。
一分鍾唔洗有一千蚊賺

浪費時間呀。。。睇等留言，有時分秒，全中的

買長啲好！時間緊要個一
就嚟戒上論壇

方向一定岩?買完一定升唔係跌?一格咁少buffer

成交高啲嘅牛熊，有散戶一齊玩。
買入買出夠快。坐耐會有時好chok, 可能會Chok 走止蝕。
方向日日唔同，其實係炒波幅.

我十年前讀書試過
入完大棍反方向,即坐10格,-10000
個人會亂
如果咁又點操作

有朋友係咁玩,隻隻食2格就走
但都試過坐一個星期
不過佢玩輪,唔係牛熊

咁買玩細啲，嚴守止蝕。
最緊要有得贏。
太chok 嘅市冇辦法喎。。。正常都走到
同樣你捉啱咪贏十格

我自己正股係咁玩
不過要嚴守止蝕

圖太郎facebook都見到依張圖啦

巴打玩開？